[UST] MSc business analytics

有無巴絲讀過
1. 見requirement 話prefer GMAT, 想知係咪一定要？
2. UG degree 係咪要related to maths 嗰d
3. 想知UST好d定HKU 好d
4. 競爭大？

利申: UK uni year 3 (final year), 成績second upper

你ug讀邊間先

唔自爆啦, 英國頭30囉

㩒個起底制有幾難 Cardiff

姐係野雞啦